請大家要小心刀 見刀要散開左先 同大叫救命

一定要大叫救命

同意 千其唔好諗空手入白刃

遠攻狗拉打/跑

大叫救命可以鋤死果D刀手

推

刀手一定唔能夠放過